香港人習慣了 今天好多食店門口成堆人等位

得返一半位，香港人不放棄，排隊

擾民政策